往事只能回味

哦

回憶是最可怕的敵人

正能力注射

日日是好日

聽朝一刷完牙就會痾一大堆屎 清晒啲腸

自殺未

唔好成日發癲啦
A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友
到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

臭g

絲打們可唔可以唔好咁粗暴

我真人成日都會單獨出街
日撚日ff會識到靚女朋友

如果你打過手槍的話，技術上你是用男人的手達到高潮，所以理論上，你是Gay。

?

真絲